澳洲大火香港人可以做啲咩？

或者連登有無手足可以攪個眾籌以 Hongkonger 名義捐錢，除咗捐錢唔知仲可以做啲咩

黑警亂咁打人拉人邊個幫我地？

一陣又比人統公

兩樣野，山林火災係全球人類都應該去幫忙嘅事，香港得一個，地球都係得一個

屌你係捐都捐比自己手足先啦 自己友都未救 其他國家關你撚事咩

On9

聯署要求警隊派人支援

聯署叫人捐錢

已經有大台籌緊
夾硬用香港出多個有啲多咗

btw有錢都捐星火612

自己香港都未搞店走去幫人？香港之前捐過幾多錢？到頭來出事果時邊個幫我哋？

自己都未撚顧掂
學人大愛 癲撚到

認同懶係偉大

派全球最傑嘅港共暴警出動水炮車去救火

撤僑

凍天開少d暖氣，做番被竇軍師
夏天開少d冷氣，做番汽水軍師

香港死咁撚多人仲得閒理人地 真係戇撚鳩

全球暖化夠死好多動物啦
你又做咗乜

除左捐錢比非洲兒童同山區兒童，依加又多個option
不過做善事果陣總係唔記得香港

支持環保
減少消費
攬炒經濟

同意，仲可以借機會拉攏全世界
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

話中國排放二氧化碳搞到全球暖化，另澳洲場火停唔到，另一方面澳洲繼續奶共。
中共計劃不時係澳洲用特工放火，打擊澳洲經濟，迫澳洲加強依賴對匪國貿易，最後控制澳洲。

形象工程啊，咁好用黎拉攏國際民心既事，為何不做。將來要建立全球反共經濟圈，黎d好似多舊魚既事，確實都有好處

學達哥
一直關注事件

之前美國佛羅里達龍卷風又唔見你去理
美國直頭有法案幫香港
而家走去幫個奶共國
你班環保撚係咪傻撚左